反制美媒措施涵蓋台灣嗎？外媒1句話讓耿爽氣炸

〔即時新聞／綜合報導〕美國先前不承認中國5大官媒為新聞媒體，定調為中國官方政府實體，中方昨（18）日祭出相等反制措施，命令美3大報記者10天內交還記者證，對此，外媒詢問中國外交部發言人耿爽是否包含台灣？耿爽則變臉繼續怒嗆美國。

外媒提問，「中方對美國媒體駐華機構的反制措施是否影響在台灣工作的美國籍記者？」耿爽變臉回答：「中方的反制措施和相關要求，都寫在聲明裡了，很清楚，請你仔細閱讀。」耿爽還嗆：「我也可以告訴美方，所有選項也都在中方的桌面上。」

弱國無外交

應該問，點解唔包台灣？係咪冇能力管理台灣？點解台灣不在中國管理範圍？

想睇片

駁唔到就反枱

串到

相關部門就是相關部門

記者手足撚狗撚得好

[本土youtube戰線][黃頁］面對偷圖狗，我哋創作愈做愈灰心（認真post)

我地已經比人抄到灰哂機
想請巴打幫幫手

有冇片